問下其實有幾多減肥產品真係有用

個個減肥產品啲用後圖都好似好有料，但係啱啱發現我有位朋友原來做咗某減肥產品既代理人
屌佢，佢係減咗好多，但係唔撚係因為食果個product
好撚迷

諗住潤佢幾句，比佢屌番轉頭，仲話比試用裝我不了
為錢出賣尊嚴，同中共啲走狗有咩分別

跑步機

土地問題